【掛盾之後】「美國隊長」基斯有望執導Marvel英雄劇

Marvel重頭作《復仇者聯盟4: 終局之戰》（Avengers：End game）透過超級碗公開全新30秒的預告片，當中「美國隊長」基斯伊雲斯（Chris Evans）率領眾英雄與魁隆（Thanos）決一死戰。而基斯完成《復仇者4》就會正式掛盾，近日有指Marvel方面有意搵基斯執導即將開拍嘅Marvel英雄劇，以延續基斯參與Marvel英雄作。
迪士尼自家影音串流平台會於今年開台，將會為洛基、紅女巫與幻視、寒冬戰士及飛隼等開拍獨立作。近日就有傳Marvel主席Kevin Feige已向基斯伊雲斯提出了多部Marvel英雄劇的執導邀請，未知基斯是否會答應，繼續留在Marvel宇宙，而美國隊長與寒冬戰士及飛隼關係密切，外界都覺得由他執導兩人的獨立劇相當合適。
基斯於2014年曾自導自演電影《日出前的邂逅》（Before We Go），談到美國隊長掛盾，他說過除了演出，亦想挑戰更多幕後工作。

想做第二個吉裂菊花？